黑警不如拎枝炮配memo影相啦，委任證唔夠激

我建議一下

淘寶好似有得買

疑淘寶購入高仿警員委任證

香港警察要靠黑社會支持